[  
   {  
      "fields":{  
         "text":"yes",
         "text_nl":"ja",
         "order":0,
         "text_en":"yes",
         "text_fr":"oui"
      },
      "model":"paccotest.answer",
      "pk":1
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"no",
         "text_nl":"neen",
         "order":0,
         "text_en":"no",
         "text_fr":"non"
      },
      "model":"paccotest.answer",
      "pk":2
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"0-1 bucket",
         "text_nl":"0-1 emmer",
         "order":1,
         "text_en":"0-1 bucket",
         "text_fr":"0-1 seau"
      },
      "model":"paccotest.answer",
      "pk":13
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"1-20 buckets",
         "text_nl":"1-20 emmers",
         "order":2,
         "text_en":"1-20 buckets",
         "text_fr":"1-20 seaux"
      },
      "model":"paccotest.answer",
      "pk":14
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"20-50 buckets",
         "text_nl":"20-50 emmers",
         "order":3,
         "text_en":"20-50 buckets",
         "text_fr":"20-50 seaux"
      },
      "model":"paccotest.answer",
      "pk":15
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"more than 50 buckets",
         "text_nl":"meer dan 50 emmers",
         "order":4,
         "text_en":"more than 50 buckets",
         "text_fr":"plus de 50 seaux"
      },
      "model":"paccotest.answer",
      "pk":16
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"summer-like",
         "text_nl":"zomers",
         "order":1,
         "text_en":"summer-like",
         "text_fr":"estivales"
      },
      "model":"paccotest.answer",
      "pk":17
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"winter-like",
         "text_nl":"winters",
         "order":4,
         "text_en":"winter-like",
         "text_fr":"hivernales"
      },
      "model":"paccotest.answer",
      "pk":18
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"spring-like",
         "text_nl":"lente",
         "order":3,
         "text_en":"spring-like",
         "text_fr":"printani\u00e8res"
      },
      "model":"paccotest.answer",
      "pk":19
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"autumn-like",
         "text_nl":"herfstig",
         "order":2,
         "text_en":"autumn-like",
         "text_fr":"automnales"
      },
      "model":"paccotest.answer",
      "pk":20
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"Is the basin from which the sample was taken more than 50 cm deep ?",
         "text_en":"Is the basin from which the sample was taken more than 50 cm deep ?",
         "answers":[  
            1,
            2
         ],
         "text_nl":"Is het bassin waarin het staal werd genomen dieper dan 50cm?",
         "actif":true,
         "order":3,
         "text_fr":"Est-ce que l'endroit o\u00f9 l'echantillon a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9lev\u00e9 est plus profond que 50cm?"
      },
      "model":"paccotest.question",
      "pk":1
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"Was the sample taken in a hard/stone/concrete basin ?",
         "text_en":"Was the sample taken in a hard/stone/concrete basin ?",
         "answers":[  
            1,
            2
         ],
         "text_nl":"Is het staal genomen in een verharde/stenen/betonnen bassin?",
         "actif":true,
         "order":1,
         "text_fr":"L'\u00e9chantillon est-il pris dans un bassin \u00e9tanche/b\u00e9tonn\u00e9/en pierre ?"
      },
      "model":"paccotest.question",
      "pk":3
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"Was it running water ?",
         "text_en":"Was it running water ?",
         "answers":[  
            1,
            2
         ],
         "text_nl":"Gaat het om stromend water?",
         "actif":true,
         "order":2,
         "text_fr":"S'agit-il d'eau qui s'\u00e9coule ?"
      },
      "model":"paccotest.question",
      "pk":4
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"Could you see the bottom ?",
         "text_en":"Could you see the bottom ?",
         "answers":[  
            1,
            2
         ],
         "text_nl":"Kan je de bodem zien?",
         "actif":true,
         "order":4,
         "text_fr":"Peux-tu voir le fond ?"
      },
      "model":"paccotest.question",
      "pk":5
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"Could you see waste in the water (of non-natural origin) ?",
         "text_en":"Could you see waste in the water (of non-natural origin) ?",
         "answers":[  
            1,
            2
         ],
         "text_nl":"Zie je afval in het water (niet-natuurlijke oorsprong)?",
         "actif":true,
         "order":5,
         "text_fr":"Vois-tu des d\u00e9chets  (d'origine non-naturelle)  dans l'eau ?"
      },
      "model":"paccotest.question",
      "pk":6
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"Could you see biological waste in the water (leaves, branches) ?",
         "text_en":"Could you see biological waste in the water (leaves, branches) ?",
         "answers":[  
            1,
            2
         ],
         "text_nl":"Zie je biologisch afval in het water (bladeren, takken enz)?",
         "actif":true,
         "order":6,
         "text_fr":"Vois-tu des d\u00e9ch\u00eats biologiques dans l'eau (feuilles, branches, etc.) ?"
      },
      "model":"paccotest.question",
      "pk":7
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"Can you see life in or on the water (plants, fish, birds, insects) ?",
         "text_en":"Can you see life in or on the water (plants, fish, birds, insects) ?",
         "answers":[  
            1,
            2
         ],
         "text_nl":"Zie je leven in of op het water (planten, vissen, vogels, insecten)?",
         "actif":true,
         "order":7,
         "text_fr":"Vois-tu de la vie dans l'eau (plantes, poissons, oiseaux, insectes) ?"
      },
      "model":"paccotest.question",
      "pk":8
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"Does the water have a remarkable smell ?",
         "text_en":"Does the water have a remarkable smell ?",
         "answers":[  
            1,
            2
         ],
         "text_nl":"Heeft het water een uitgesproken geur?",
         "actif":true,
         "order":8,
         "text_fr":"L'eau a-t-elle une odeur prononc\u00e9e ?"
      },
      "model":"paccotest.question",
      "pk":9
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"Does the water have a remarkable colour ?",
         "text_en":"Does the water have a remarkable colour ?",
         "answers":[  
            1,
            2
         ],
         "text_nl":"Heeft het water een uitgesproken kleur?",
         "actif":true,
         "order":9,
         "text_fr":"L'eau a-t-elle une couleur prononc\u00e9e ?"
      },
      "model":"paccotest.question",
      "pk":10
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"Is the water used for recreational purposes ?",
         "text_en":"Is the water used for recreational purposes ?",
         "answers":[  
            1,
            2
         ],
         "text_nl":"Wordt het water gebruikt voor recreatie?",
         "actif":true,
         "order":10,
         "text_fr":"L'eau est-elle utilis\u00e9e \u00e0 des fins r\u00e9cr\u00e9atives ?"
      },
      "model":"paccotest.question",
      "pk":11
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"What was the volume of the water of which the sample was taken ?",
         "text_en":"What was the volume of the water of which the sample was taken ?",
         "answers":[  
            13,
            14,
            15,
            16
         ],
         "text_nl":"Hoe groot is het volume van de plaats waar de staal genomen is?",
         "actif":true,
         "order":11,
         "text_fr":"Quel volume a l'endroit o\u00f9 l'echantillon a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9lev\u00e9 ?"
      },
      "model":"paccotest.question",
      "pk":12
   },
   {  
      "fields":{  
         "text":"What were weather conditions like when you took the sample ?",
         "text_en":"What were weather conditions like when you took the sample ?",
         "answers":[  
            17,
            18,
            19,
            20
         ],
         "text_nl":"Welke zijn de weersomstandigheden tijdens het nemen van het staal?",
         "actif":true,
         "order":12,
         "text_fr":"Quelles sont les conditions m\u00e9t\u00e9orologiques au moment du pr\u00e9l\u00e8vement ?"
      },
      "model":"paccotest.question",
      "pk":13
   },
   {  
      "fields":{  
         "username":"matt",
         "first_name":"",
         "last_name":"",
         "is_active":true,
         "is_superuser":true,
         "is_staff":true,
         "last_login":"2015-06-28T09:17:09.729",
         "groups":[  

         ],
         "user_permissions":[  

         ],
         "password":"pbkdf2_sha256$12000$mL8r3I0DxzvY$beyAE2weWzMKcuIMuVaU6tLp5sT7wk3xFnVPO/zTxuY=",
         "email":"",
         "date_joined":"2014-10-21T16:17:24.334"
      },
      "model":"auth.user",
      "pk":1
   },
   {  
      "fields":{  
         "username":"leo",
         "first_name":"",
         "last_name":"",
         "is_active":true,
         "is_superuser":false,
         "is_staff":true,
         "last_login":"2015-02-06T10:52:52.184",
         "groups":[  
            1
         ],
         "user_permissions":[  

         ],
         "password":"pbkdf2_sha256$15000$LXsGtjcQIlbU$FTYMUCAEQaA/PKJnYh+xwzc2/akF4ELVgImBOfgvWdo=",
         "email":"",
         "date_joined":"2015-02-06T09:50:28"
      },
      "model":"auth.user",
      "pk":2
   }
]
